屌佢老毋physial電視全部cctvb台

反映啦

好撚多廢老圍埋睇

轉台or熄機